【油不是石器時代？】點解支那狗同印度打仗要用狼牙棒？？？？？

BBC獲得了印度軍方繳獲的，300中共軍人在加勒萬河谷險峻山脊上伏擊55印度軍時使用的武器：狼牙棒

石器時代咩？
幾時用石仔還擊啊？

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀